有冇巴絲屋企單親 好唔相信另一半

如題
老豆以前成日偷食，後尾仲同其中一個女人生左bb
都係老母湊大我

細個都唔覺有乜影響
大個先慢慢覺得自己好難相信另一半

成日想痴住男朋友，想知佢做緊乜
每廿分鐘就會想whatsapp 佢
可能只係打個emoji 話下掛住佢咁

唔知佢幾時頂唔順
我都好唔鐘意咁樣嘅自己
有冇巴絲都係咁？

應該同單親冇關

此乃電腦回覆

唔關事

我係覺得無永恆既愛情
同好撚憎人偷食

我以前都係咁覺得
但每次佢一講起未來點點點

我都會答

捱到嗰時先算啦
到時你偷食唔好俾我知呀 我唔知就得

唉

我都好撚憎

我老豆係蝗國做野，屌好撚多女
我仲親眼見過佢叫小姐
但細個唔識野
大個諗起先嘔心

老母同爺爺投訴，當然係冇人信佢

直至前幾年佢娶左個秘書，生左個女
我就覺得好撚頹
個女人仲要由我幼稚園睇到我大
屌
搞到我都對人冇乜信心

男朋友係單親，但父母都冇跟
之前講過d 類似結婚黎做咩？第日你同我分身家點算
(明明佢唔有錢 )

我媽咪本身都提醒我咪同d 單親既一齊，會成日唔信人

所以我已經好錫佢，但冇辦法做埋家庭個部分架嘛 見步行步算

佢應該係無心
我有時候同男朋友都會講哩啲
不過個心係好唔希望哩啲事再發生

其實我都唔知自己叫信唔人信人
我淨係覺得不論男人又好 女人又好 都會有變心既一刻
結婚都可以離婚
所以我成日都會同自己講同另一半一齊呢一刻開心就得
不過我又成日會諗唔好咁鍾意對方 廢事自己泥足深陷既時候佢離開我 我會好撚傷心

就好似現家咁

不如試下改變個角度 當年你呀媽點解迫到你老豆偷食
再諗下而加你迫到條條咩地步

認同 成日覺得唔好陷入去 雖然最後都陷左
望住屋企 只能說真係哪裡有人一生只得一個女人
信唔到...愈愛就愈不安

我都會
雖然好想有長遠發展，但又好怕太鐘意嘅時候一野收皮

岩岩搵多左幾份part time

咁姐係一日24小時係咁做?

我老豆偷食，並唔係因為媽咪
唔係所有人偷食都係迫出黎

我爸係蝗國開工廠，一星期可能番香港一日
蝗女人貪錢唔再講

媽咪由我好細個開始都只係每日打一次幾分鐘俾佢
嗰陣更加唔興SMS

相反我男朋友老母睇到佢爸好緊
連秘書都要請個男人
去邊開會都跟住

有時候我會諗 其實個平衡點係邊
我唔想成為佢地

病嬌

冇咁誇張
我教補習 唔係日日有堂

其實我覺得好難搵到一個平衡點,因為始終女人心入面都會怕自己個男人去偷食

尤其係當你年紀開始大或者一起咗好耐

你就會想做嘢去睇住個男人

唔經唔覺就會越做越嚴

我屋企唔係單親
但而家爸爸媽媽成日鬧交,又話後悔結婚
我都覺得佢地成日鬧交好撚煩，搞到我覺得婚姻好虛偽

我都係啊

岩
唯有相信對方啦

我老豆曾經同我講過

我以前同你媽咪結婚，我講過如果有一日我地分開，一定係因為生左細路

屌

咁真係發生了

唔關事

利申單親